SPCE 苦主區 (1)

開定比你地

大家請推呢個

依家入一定係高追
其實依隻股幾時入都係高追架啦
最好唔好入 唔好睇
冇事發生
冇野睇
唔值咁貴
走啦好冇

酒呀 鏞鏞鏞鏞鏞鏞鏞鏞鏞鏞

酒呀

22蚊苦主

咩事又爆升

鏞

lm

唔聽勸既仆街仔可以入黎報下買入價
圍爐取暖

想走

21.8

屌 原來汁緊$1200鎂 得返$100鎂
清左倉

19.92j
21.2走
訓得

唔驚

21.05
呢啲長揸冇乜所謂

14.6 100股 跌破再加 唔跌月供 等契媽帶我上太空

17 後悔入得太少

推返上黎

聽日人踩人

如果跌一兩蚊會有幾多連登仔人踩人

請跌穿我個買入價
求求你

貼倉
走牙

spce 月供, 有料

急插完又上返$24.5 點睇

點睇即插

頂位已到
連登仔準備panic sell
酒牙

又燈

走哂

跌甘多
好慌牙
高J典算巧
震死你班高J散户

今日唔走聽日無機會

跌咁多 molamola

panic sell未
你唔走點升

走晒
屌

話撚咗

貼倉撚出沒，酒呀

下星期又去返14-16 好彩走得快

大户輕鬆震走散户
未跌穿$21洗乜驚

Day low 賣個班dum春未